排擠大眾！香港「VASP 牌照監管」將入立法會，90%虛擬貨幣散戶恐轉戰海外、無牌交易所

阻人發達，dllm